韓國瑜在美國喊「國防靠美國、科技靠日本、市場靠中國、努力靠自己」 中國網民氣炸「騙錢的貨色」

韓國瑜喊「國防靠美國」 中國網民氣炸「騙錢的貨色」

2019-04-14

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜在哈佛大學閉門座談時，喊出「國防靠美國、科技靠日本、市場靠中國、努力靠自己」的口號，中國網友見狀莫不氣炸，怒斥韓國瑜竟然想賺中國的錢去買美國的武器，根本就是個台獨份子。

韓國瑜20字口號被中國網站《觀察者網》轉載後，湧進許多網民評論，大多數都是覺得自己被欺騙了，直指韓根本是「見風轉舵投機取巧的人」、「陰陽雙面人物」、「騙錢的貨色」，還有人坦言「看面相就覺得這個人很奸詐」。

有網民認為，韓國瑜這段口號代表他完全不想統一，只是想跟中國交朋友後賺錢去養美國，而且顯然是在拍美國的馬屁，其他網民也紛紛同意，怒喊要在中國封殺韓國瑜，甚至預言他的政治生涯已走到盡頭。

到美國講真心話定擦鞋？

光頭佬9up指數勁過浸浸

弱智有樣睇

賣菜郎即係sales

高雄唔使發大財啦

公子獻頭

唔反國瑜喇

係唔同地方就講唔同話
係高雄 發大財
係香港 一國兩制
係中國 九二共識
係美國 國防靠美國

又一個想食幾家茶禮又唔撚識玩嘅戇鳩
佢搞到人以為台灣人全部都戇鳩，影撚衰台灣，所以一樣係賣台賊

每個老外都會畀你呃佢一次既機會

如果用令人覺得台灣人on9做標準嘅話
新北市啲風化犯仲賣台啦

論吹水9up功力
現kmt無人及得過佢

G持韓國瑜代表國民黨參選總統

新北市呢啲就算啦，佢哋都唔係大人物
btw又一個睇名就知東方project fans

想無條件攞支那著數?
訓醒未

支聊會無條件比著數你？ 韓國瑜訓撚醒未？

發死人財

柯P只係Econ

屌, 仲勁撚過香港, 香港都係奶中國同美國屎眼姐
你奶超過三國

條鄉下佬第一次開公數出國，幾大都試下啦，唔係邊有機會坐
你睇佢次次俾記者包圍都會露出個種沾沾自喜嘅笑容就知

史上第一人食三家茶禮

諗清楚，韓國瑜係傻鳩
但教佢講呢句嘢出黎嘅唔係
1. 台灣賺中共錢同美國買武器再俾中共偷技術
2. 台灣買唔到美國武器力弱於中共
贏國又贏

台灣選民既智商或心智係咪正常?
選個咁既人出黎